{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039042",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59975&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제농소몽돌펜션"
    },
    "text": "あなたのための完璧な休養地は海が見えるペンションです。 客室では波の波の音が聞こえ、快適な休憩が楽しめます。 農所モンドル海辺は徒歩5分の距離に位置し、鶏龍山と只心島まで車でそれぞれ30分と36分で到着できます。 無料Wi-Fiを提供しており、禁煙政策のため喫煙はできません。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 駐車場はありますが、利用制限事項がある場合があります。 バーベキューを楽しみたいなら炭とグリルが使えますし、利用時間は10時までです。 現場で現金で支払う必要があります。 最大収容人数を超えることはできず、未成年者は保護者同伴がなければ利用できません。 ペットは客室内への出入りができません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災の危険物質である火薬や爆竹は、客室内では使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションから徒歩で農所モンドル海辺までの距離は何分ですか？",
            "answer": "農所モンドル海辺まで徒歩5分です。"
        },
        {
            "question": "鶏龍山へはどのくらいの時間で行けますか？",
            "answer": "鶏龍山へは車で約30分で行くことができます。"
        },
        {
            "question": "只心島へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "只心島へは車で約36分でアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは喫煙できますか？",
            "answer": "ペンションは禁煙政策のため、喫煙はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで無料のWi-Fiは使えますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションには送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキューグリルはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキューグリルと炭があります。利用時間は10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションで現金で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでの支払いは現場で現金でお願いしております。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。ただし、利用制限事項がある場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴がなければ利用することができませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの連れ込みはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者の責任となりますので、利用施設の紛失や毀損にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹は、ペンション内では使用できませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てていただくようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中でも変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 596
    }
}